лагают пули
избавиться от всех сравнений по тэгу
Мелкие враги которые лезут врукопашную



упрощенный коллайдер для арены
параметры героя, моторнисть
рефакторинг снарядов\пуль
оптимизация

при входе на уровень туман, который рассеивается и камера наводится на дидону
в конце дидона исчезает и дается какое-то +10 к удаче с надписью "прощення дидоны"

избавится от всех поисков нужных объектов по имени\тэгу

анимации стрельбы 
процедурные блоки, которые движутся и падают, токо прыжки перед эти нормальные сделай, а
стартовая кат-сцена
анимация бровей и усов
смена снарядов когда цель - дидона

вторая часть битвы с дидоной в рукопашную

анимациb дидоны
анимации в mixamo
Поворот головы при вращении камеры
круглое хп, мб в виде граната

Рушащиеся с анимацией колонны

лестницы
треугольник пенроуза

масштабная карта ада ^_^
снизу видно ад
отбрасывание взрывом


на заставке эней сидит и курит трубку



